一天即腰斬 希臘奧委會取消當地餘下聖火傳遞

古代奧運發源地、希臘奧林匹亞市周四（12日）舉行聖火採集儀式，並展開東京奧運聖火傳遞，但希臘奧委會周五（13日）公布，因應新型冠狀病毒疫情，取消希臘國內餘下的聖火傳遞，但下周四（19日）聖火會如期在雅典移交日本，屆時將沒有觀眾在場。

希臘奧委會稱，由於聖火傳遞，在伯羅奔尼撒半島（Peloponnese）南部城鎮斯巴達（Sparta）意外地引來大量群眾聚集，迫使奧委會諮詢衛生局。

啲病毒跟住個火炬傳

算鳩數啦